深夜笑話一則

巴塞隆拿

美斯

球證偏幫+手球冇吹
唔計

小花

5分 冇咩特別

駁唔到

屌你老母黑鳩我轟唔洗還牙？
血債血償牙

講還講唔好拎我巴講笑😢😢

識中龍未

連續兩星期有得笑

唔知今次關唔關希古恩事呢

MSN喎

好心尼馬死柒咗去啦
成場渠下染下咁

笑唔出

冇佢鳩扭禁區都入不到牙

又累到美斯無得晉級
成日阻人發達

今場唔計

還都應該還比我轟 還比死女人做乜鳩